髮型一問

男，額高面長，有咩髮型啱，
係咪要留陰先得
有咩髮型啱

一句到尾 睇樣

all back

平陰

搵個髮型po問有位巴打開既

[用心制作]有關所有髮型專業知識等問題-歡迎討論&發問#1

呢個

面長留陰 戴方形眼鏡

中分